一人一句就算聽住原曲都會唱錯歌詞嘅歌

難離難捨屌你家姐

請出招

佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

求遠在牀上發 “呆”

不想放大只想放大

杏仁亦要花氣力

肥仔一跌落渠

不想放大只想放大被放大

剛才聞了你腋下你也喜歡對嗎

成碟青瓜過大海

女校男生

一生充滿電鰻

名將～我帶個friend 去名將